{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018735?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 렉스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は予約前に提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますのでご了承ください。 予約したお客様は6階にある共用キッチン施設を利用でき、イベントルームでは100インチビームプロジェクターを通じて映画や動画を大型画面で鑑賞することができます。 また、イタリア産天然ラテックスベッドを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は予約前に提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "共用キッチン施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "予約したお客様は6階にある共用キッチン施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "イベントルームでは何ができますか？",
            "answer": "イベントルームでは100インチビームプロジェクターを通じて映画や動画を大型画面で鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "提供されるベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "提供されるベッドはイタリア産天然ラテックスベッドです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 345
    }
}